有冇人會將許留山記錯做許留香/楚留山/楚留香

成撚日搞錯

冇

本身唔會，而家會了。

坦白講得你咁on9

唔好咁講

試過同女朋友口快快講左楚留香

個腦成日會諗住其他名